何韻詩紅地毯轟港府不仁 Eason台灣金曲獎心繫盧凱彤

何韻詩紅地毯轟港府不仁
Eason台灣金曲獎心繫盧凱彤

Eason昨晚出席金曲獎，行紅地毯時提及已故戰友盧凱彤（小圖）。台灣蘋果新聞網

第30屆金曲獎頒獎典禮昨晚在台北小巨蛋舉行，陳奕迅（Eason）獲入圍提名兼擔任開場演出嘉賓，他穿上皮褸戴超行紅地毯，成功搶風頭，更引來現場觀眾尖叫。被問及參加金曲獎心情？他笑說：「還是很興奮，可能是你們的熱情。」由於打頭陣表演，他透露在意自己的演出水準，所以之前不斷練習。對於身兼表演者及頒獎人，他表示心情緊張：「怕頒獎會說錯話，比較緊張，怕會超時。」他又表示專輯獎是整體性，因很多人一起參與，而且盧凱彤也在其中。

昨晚另一焦點是林志玲舊愛、留了鬍鬚的言承旭，他事前已透過經理人表示行紅地毯時不拍照、不受訪，似是避談林志玲閃婚。雖然言承旭講明不受訪，但路過採訪區時，被問及林志玲結婚是否祝福對方，他一臉尷尬快步離開，以苦笑回應記者。

言承旭出席金曲獎時，避談舊愛林志玲閃婚。台灣蘋果新聞網

鄧紫棋昨晚演唱十首發燒金曲。台灣蘋果新聞網

何韻詩以黑衣配黃色外套現身台灣金曲獎紅地毯。台灣蘋果新聞網

言承旭尷尬苦笑

同場的何韻詩以一身黑衣配黃色外套現身，並說：「我作為香港歌手，應該把這個帶來，自從雨傘革命開始，一直有在比較前線給學生支持，這次比起雨傘革命，我覺得更大，民眾的不滿還有牽涉的範圍又更大，作為成年人，也不忍學生們在街上，三個多禮拜了，一個不仁的政府，不聽不聞不理他們的訴求，他們抗爭多久，我就會跟着他們多久。」

何韻詩續說：「香港政府還是用非常敷衍的方法來回應，昨天我們的特首說她決定不會下台，我們需要做的，就是把抗爭延續下去，你們的選舉在明年，你們應該要更站出來投票，守住自己的地方，守住自己的家。」

鄧紫棋百萬行頭

另一表演嘉賓鄧紫棋穿上黑裙襯百萬珠寶，並於頒獎禮上演唱十首YouTube點擊破億的金曲。演奏類最佳專輯《Lines & Stains》的得主「東京中央線」在致辭時興奮大叫：「Taiwan is a great country.」引起台下騷動。

撰文：祖李

下一則
下一則
朱千雪婚禮從簡

Hocc 真係值得respect
一直以黎都係企係香港人果面
唔似其他歌手為左奶共就粒聲都唔出

eason仲需要奶共咩

對佢改觀

HOCC係真正香港人

鄧紫棋咁勇，直接叫台灣做國家

我真正的偶像

唔係gem講

演奏類最佳專輯《Lines & Stains》的得主「東京中央線」在致辭時興奮大叫：「Taiwan is a great country.」引起台下騷動

唔係佢，係「東京中央線」

絕對認同，始終如一。

改觀咗好耐啦

佢鬼會講咩
無講china is a great country算俾面

感覺佢遲早出黎參選

睇錯我都諗係咁

要供樓
佢之前成層成層office咁買
仲有佢間屋

每個月淨供樓應該要成球

今次點解係黃色

雨褸

你唔知佢老婆邊位？

件黃褸